有冇人知阿布泰個優先訂口罩幾時有通知？

有冇人知阿布泰個優先訂口罩幾時有通知？

通知咗啦冇就冇